BNO問題：英國果邊話已經收到我寄去啲文件，但另一邊又話我未寄齊文件俾佢

呢度話已經收到我寄去啲文件

然後第二日佢寄封電郵俾我
話仲等緊我寄文件俾佢
仲要我寄去第二個地址

但我已經寄咗舊BNO同埋一堆彩色影印本俾佢
俾佢搞到我R晒頭

咁我而家可以點做？

佢咪叫你唔洗理呢封email

佢好似話係呢4個工作天內有寄就唔駛理呢封嘢
但問題係我兩個禮拜前已經寄咗俾佢
加上搞BNO有時限
我驚拖得太耐會BAM咗
所以先至上嚟問

If you've already sent them, ignore this email...

其實句英文唔係rm難明啫。。。。

以樓主英文水平
都係用返特衰適合d

If you've already sent them, ignore this email

『薪火post』BNO續期資訊(67) 真。BREXIT

我英文唔差既

不過佢22號話收到我啲文件
跟住23號就話我未寄嘢俾佢
咁我又怕佢一直等我寄件又拖耐咗
所以先至上嚟問下

係咪你寄嘅文件未夠呀？
我記得幾乎全部嘢都要正本，你剩係寄影印本可能會fail

利申 一個月前攞返bno

track唔到你包野到左未咩

寄左咩去 可能無寄齊

翻查番我除咗地址證明係寄漏咗
同埋冇寄搵朋友證明我身份既表格之外
其他包括舊BNO全部都寄齊過去

我老母同我同一日寄過去
睇track果度話果邊喺21號果日已經收到佢既文件
不足24小時內已經寄電郵叫我老母補番張地址證明寄俾佢

相反我就喺22號果日就話收到我文件
23號就寄電郵俾我話未收到我果啲文件

今日已經係25號
果邊仲未有新電郵寄俾我
睇track就仍然係停留喺22日話收到我寄既文件

搞到我而家好忐忑
唔通要我打IDD過去問佢

最重要果两樣嘢無寄

webchat問啦

webchat？咩嚟？點問？

補交文件啦

佢話all documents，但我已經寄晒過去咁滯

睇下希魔巴嘅薪火post

havent't received all the documents
意思係未收到所有文件
姐係收唔齊文件
你再cap一次tracking果版上嚟睇下有無講差邊份文件

我上個月申請，交齊文件後兩星期內已經收到passport

睇track就已經出第一幅圖既嘢出嚟
按條link就出現"What you need to send"既網頁出嚟
裡面所講既嘢除咗住址證明同朋友證明既文件
包括舊BNO都已經寄晒過去
完全冇講我漏乜嘢文件

10月初我老母同我都係寄咁多嘢過去
然後前幾日佢有電郵話叫佢補上地址證明就OK

如果係收唔齊
點解佢又唔講收唔齊我乜嘢文件?
反而我老母就寫到明漏乜嘢文件
都好大細超下喎

其實果邊有冇電郵問？

佢啲聯絡方法唔係寄信就得電話
寄信唔駛講係慢
更加冇理由打IDD過去問(加上我聽+講英文好屎)

屌 人地有livechat嫁
用livechat 問

If you've already sent them, ignore this email
等吓喇

冇留意, SORRY

啱啱LIVECHAT問咗佢
佢話22號已經寄咗封電郵話我只係漏咗地址證明未寄過去
但係我冇收過呢封電郵

如果只係漏咗地址證明未寄過去
點解佢另外果封電郵(23號果封)反而話未收到我俾佢既文件？
而唔直接講我漏地址證明？

(不過條友都好似幾唔耐煩, 我2分鐘冇回應就已經問我仲喺唔喺度)